台妹話你知打邊爐咩湯底最正

湯底台灣同香港好難分高下
今次整左個薑母鴨 啲薑味正能到
冬天食完暖笠笠
就咁飲又得 用黎打邊爐都正
聽講男人食完好補

Ig:
MeWe group:

得1句
拉

台妹

開錯台

咸濕人 拉

中藥材味

呢個post由佢沉 錯左link

大家去呢到

台妹教你打邊爐

點解我創意台個post唔見左

因為你冇女創意

好香

飲完好硬

用番呢個post

所以要用鴨腿